<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Trab</string>
    <string name="name">MAPA IPVC</string>
    <string name="mapa_entrar">Ver Mapa</string>
    <string name="empresas">Ver Empresas</string>
    <string name="foot1">Política de Privacidade | Termos de Uso</string>
    <string name="policies">Política de Privacidade e Termos de Serviço – IPVC MAPS política de Privacidade  Na IPVC MAPS, estamos empenhados em proteger a sua privacidade. Esta política descreve como coletamos, usamos e compartilhamos informações para melhorar sua experiência com nosso aplicativo.  Coleta de informações: Podemos coletar dados pessoais como seu nome e e-mail quando você usa nosso aplicativo, bem como dados do dispositivo, endereço IP e padrões de uso para melhorar o desempenho do aplicativo.  Uso de informações: as informações são usadas para fornecer, personalizar e melhorar nossos serviços, comunicar com você e para fins analíticos.  Compartilhamento de dados: Compartilhamos apenas informações com fornecedores terceirizados confiáveis, essenciais para a operação de nosso serviço ou conforme exigido por lei.  Segurança: Aplicamos práticas de segurança padrão para proteger seus dados, mas observe que nenhum método é 100% seguro.  Direitos do usuário: Você tem direito de acessar, corrigir ou excluir seus dados pessoais. Contacte-nos se desejar exercer estes direitos.  Termos de Serviço  Ao usar o IPVC MAPS, você concorda com os seguintes termos:  Uso: Use o aplicativo de maneira legal e respeitosa. O uso não autorizado ou abuso de nosso serviço pode levar a restrições em sua conta.  Responsabilidade da conta: Você é responsável por proteger as credenciais da sua conta e qualquer atividade na sua conta.  Propriedade Intelectual: Todo o conteúdo do aplicativo é propriedade da IPVC MAPS e está protegido pelas leis de propriedade intelectual.  Limitação de Responsabilidade: A IPVC MAPS não se responsabiliza por quaisquer danos ou perdas decorrentes da utilização da nossa aplicação.</string>
    <string name="iniciar_ses">INICIAR SESSÃO</string>
    <string name="username">Nome de utilizador</string>
    <string name="pass">Palavra-Pass</string>
    <string name="nao_conta">Não tens uma conta? Criar Aqui</string>
    <string name="create_acc">CRIAR CONTA</string>
    <string name="conf_pass">Confirmar Palavra-Pass</string>
    <string name="have_acc">Já tens conta? Entra Aqui</string>
    <string name="pesquisa">Pesquisa Aqui</string>
    <string name="saber">Saber Mais</string>
    <string name="title_activity_maps">Mapas</string>
    <string name="cursos">Ver Cursos</string>
</resources>